［2018年］林鄭：警隊是對外推廣金名片

2018罪案率創新低 林鄭：警隊是對外推廣金名片

警隊為慶祝成立175周年，舉行警民同樂日。行政長官林鄭月娥致辭時表示，警隊的文明專業令香港成為全球最安全城市，是她對外推廣的金名片。

警隊一連兩個周末舉行175周年大會暨警民同樂日，行政長官林鄭月娥、警務處處長盧偉聰、中聯辦主任王志民在黃竹坑警察學院主持開幕禮。

警務處長盧偉聰指2018年整體罪案數字為54,225宗，較去年下跌3.2%，是1975年以來最低。他又引述港大調查結果，指市民對多項警隊評分都創歷史新高，當中84%受訪者滿意警隊的整體表現，近八成人對警隊有信心。

行政長官林鄭月就指，去年整體罪案數字創新低，令人鼓舞。她感謝警隊的文明專業令香港成為全球最安全城市，也是她對外推廣的金名片。

𠵱家變黑咭

其實唔關警隊事
根本一直以來
犯得最多法既都係休班警

指鹿為馬

以前警隊係面向世界 而家係面向中國 中聯辦 其實差距就唔洗點講 但港府不斷自我矮化出賣香港 究竟係咩野利益可以令你出賣一國國際都市

乜柒都唔受理 唔起訴 咁梗係低罪案率啦

正想講
要佢開file仲要比佢恐嚇
破案率隨時都係插贓嫁禍做出嚟

咪就係
試過比人偷野就同我講搵唔返，好難做
講左10分鐘就係唔肯做

市民：阿sir我想報案
警察：有機會要告埋你架喎
市民：吓唔係掛
警察：你諗你啦

罪案數字梗係低啦

市民：阿sir我俾人打
警察：咁你有冇還手呀
市民：吓咁自衛都要啦
警察：咁我地會一齊落埋案告你毆鬥喎
市民：......

警察：即係咁 我都愛莫能助

當然啦
去到邊打到邊

黑社會咁呀！

岩呀
文雀多撚到，身邊愈黎愈多人中招
報完案咪又係拉唔到

驚就唔好出街

Exactly

林奠成班人痴撚晒線

試過俾人老爆入屋，叫我唔好報啦，拉唔到㗎

警黑合作 罪案率一定低啦

training school搬返大陸